有無人有睇華倫西亞今季既表現 個新c朗勁到癡線

尋日睇左半場個古亞迪斯連fake兩個
一個世界波
最恐怖原本條友係巴黎借過去
跟住干度比亞同zaza兩件都復活到
炒人四粒
馬些連奴幾有料

柏利祖都返生

今年先轉去PSG
有尼馬包皮邊有可能上位

佢唔係上年都轉咗啦咩？

冬季轉會去

上集fifa已經好勁

唔講洛迪高

馬些連奴堅勁
教親啲波一啲防守硬淨
反擊有返咁上下

佢係會練埋搶第二落點既教練

黃潛無左佢即刻廢左

華西撚
個蘇連都好有潛質

呢個遲早又去疤狗

佢係咪以前踢狼堡定哈化嗰個？

好野在屈到國米用干度比亞同梅利路換簡些路 而簡些路好快就傷左

干度比亞真係唔差
都估到佢會好似古天奴咁
一離開國米就愈打愈好

G7 勁都咁應該買斷唔到

琴晚睇到呆哂
連沙沙都打得起

成隊波都係2線頭嗰班，夾落真係好撚正，好似10年前嗰隊咁

不嬲唔錯
踢法老油條